話你知點解白兵佢地係節目會同佢D支持者講投比自己中意既候選人, 不論建制,泛民定本土

白兵佢地2個接收既資訊主要來自係黎自1. 泛民KOL大紀元報紙, 2. 本土派KOL

1. 泛民KOL大紀元報紙
一直吹撚到中國領導人係明君, 所有仆街野都係肛派做, 咁好自然地, 2個經驗未夠既後輩就吸收左D錯誤資訊, 從而作出錯誤既分析, 14年我已經中伏過一次, 佢2個只係步大部份連登仔高登仔後塵, FF習近平會做好事, 姐係共產黨都唔係咁壞姐, 所以叫人投自己中意既候選人,當中包括建制派,都好撚正常

2.本土派KOL
你知本土派某幾個出頭鳥已經收到死亡恐嚇同有痛腳係共產黨手架啦, 做節目已經唔可以用10成時間屌鳩共產黨, 咪用1成屌鳩共產黨, 9成屌鳩泛民囉, 接收佢地訊息既人咪會覺得其實泛民仆街程度絕對不下於建制派

2條水喉, 1條吹捧共產黨領導人, 1條唱衰反對派, 1加1減, 咪打和囉屌, 咁2個後輩叫自己既支持者投比自己中意既侯選人有咩出奇呀聰明兒童

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

睇黎你冇睇過/睇開白兵 聰明兒童

完全唔係

習近平明君論 依家真係無見人再講

個個都話呢條友

文革問題兒童
小學生

最近睇黎大陸用好多$黎追擊佢2個咁

1:點解我印像中除左某幾個好耐既有講過下優點之外其他都屌哂老母既....
2:本土派不嬲都係屌9泛民架啦 咁都有講某幾個好既(但唔記得左邊個了)
3:佢2個好似不嬲都係屌9大陸 美國嬴撚哂WO...

吓，人哋講到明最想電腦大爆炸，全黨死清光喎，你有無睇直播㗎

樓主連人地live內容都未聽過係到9up抹黑 屌你老母

錯哂啦，零分重做啦返去

我印象中係冇講過雜種處事手法溫和只係講佢學歷同出身
至於泛民咁又係抵屌，有晒證據點出賣香港，講出賣可能太over,咁一係話佢地唔識政治，但呢呢個係事實，你話都有部份泛民都值得支持，佢地都有講。
會唔會係你地既泛民支持者太過寵佢地導致今時今日咁？

樓主係熱狗
完

平安夜唔平安
今日係平安夜，諗住唔太理任何事輕鬆一吓，但無奈各區出現送頭。
再講多次！
一、販民好想勇武死晒，就好似 #雨傘革命 咁！
二、販民想製造悲情，再直指係差佬同港共指揮令人送頭，再大力宣傳選舉、籌款、食 #人血饅頭。
三、唔承認自己係煽動策劃者，屈其他人。

不要送頭

根本有一大班人唔明佢地個理念就屌咗先

你有冇計過白兵係LIVE提過幾多次大紀元呀
姐係佢分析國內局勢就係基於大紀元既山埃黎分析
其實我建議白兵真係唔撚好額外出條片或開LIVE講國內局勢, 只會顯得你2個同其他老泛民KOL冇分別, 獻醜不如藏拙
專心分析香港同國際時事好啦, 因為你2個係分析國際時事方面係好撚過同準撚過老泛民KOL百倍

要屌就屌泛民先啦

幾時講過雜種係明君 搵出黎比大家聽下
白兵瘋狂比人狙擊 唔止因為得罪建制 重點係得罪泛民 泛民幾撚惡

即係投比認為代表到自己既人就唔係民主，投比反對派先係民主？？係咪咁解？？

人地係咁叫打撚爆中共
咁又點解釋？？

好心你睇下人地直播先啦

感動呢個post冇人被帶風向
好鄧佢兩個開心 以佢地嘅實力 我深信一定會彈起
真係有睇過直播就知 白兵頭係幾心痛手足 白兵啲片係幾咁高質
唔知你地會唔會睇到 堅持！加油！

樓主應該係分化五毛
寫一堆字都係兜兜轉轉，明明一兩句就講得完，似足大陸人既寫作風格
寫既point又空泛可以放到落任何人身上
仲要十句錯八句搏老屈等無睇過直播既人相信
橫批：零分重作

大佬，白兵同白兵頭嘅直播我全部都有睇。根本就唔係你咁講。（你會唔會記錯第二d KOL呀？）
仲有佢兩個俾你哋班人一次又一次惡意中傷，其實你哋係想點？

極力推介白兵同白兵頭嘅高質時事評論。
好少人好似佢哋咁一針見血，不如你都係睇過先至再討論好嗎？